賭博默示錄 屌你老味唔係冇人睇呀話？

點解可以冇人睇 冇討論 柏青哥完全係高潮
宜家個和也都唔錯

唔和也篇
畫十話都未出一張牌 仲要不斷重複

同和也賭呢一晚寫左2百幾集

呢套野真係一口氣追撚哂，太緊張剌激

鬥牌傳說都係啦

和也篇。。
等五年後完左再睇
人地赤木打鋪麻雀都廿年
我諗有生之年都睇唔到決戰會長
仲有零都仲係呃緊二打六錢

和也篇

拖撚到

和也篇幻象K果段真係癡撚線
不斷不斷咁loop
追連載慘過食屎

不過如果一口氣睇就ok既

等佢出哂先一次過追

今次係連隻game都唔得，之前好睇係開司係死邊緣破解隻遊戲，但今次係佢話贏就贏，真係未開波前排排坐個隻mini game仲好睇

其實一開始唔差
但之後同足球小將一樣
拖到唔想睇

邊度有得睇

排排坐睇前面著燈果篇已經頂唔撚順

1局10話

本身賊博系列就唔係賣橋賣game好玩，係賣賭仔生同死之間個心理（不過都有賭牌同拍青哥係少數連橋都唔差），好似個橋果到game好簡單但都畫得好睇，和也篇都係一貫作風，儲埋睇會唔錯但追住睇就慘過食屎

拖到唔想睇
寧願佢出霸王傳零 好過

墜天錄已經爛爛地
成個和也篇都係垃圾

和也篇太拖一回一回咁追會好辛苦
一口氣睇哂就會好好多
尤其係最尾瘋狂加注&跟注呢個位好正

應該收埋左2 黎絕殺會長個仔

唔覺，和也篇即使一次過睇都係覺得拖，太多無謂既內心戲

和也篇加注一次拖一話

睇到去頭盔個度停左

生肉和也篇賭完

你一次過睇都可以飛住睇
你試下期期追

主角智商咁高,但係竟然會被騙上賭船?又三番四次令自己處於極不利處境?

和也篇shit到……

反映社會

最好笑上次係後巷見到附近漫畫鋪掉左幾本和也篇

我又唔覺佢智商特別高，又成日俾人出賣

仲出緊 ？
睇左幾套無睇
柏青哥篇係幾好睇

和也篇擺明係開司3仔贏和也隻2

人地手帕都丟完喇，人都死左幾次

開司佢地仲未開牌

佢一無事就鳩下鳩下去賭錢
有奇怪事先疑心重
所以發咗達都一定去賭曬啲錢佢
無限loop

你地講緊既係動畫定漫畫

開司唔算高IQ
什至連EQ都好低，順境時無危機意識
每次贏少少就鬆落嚟懶得去諗
現實好多賭徒都係咁，贏錢唔去思考
，輸打贏要好逸惡勞
係佢AQ勁，要輸到輸無可輸先冷靜去思考
會諗過賭注大就算入險境，只要回報夠大就去做
作者描述都幾真實，好多心理描述賭開既人都會有同感

剩係輸左唔洗死 又比機會賭過

已經好嘔心唔想睇

[black]和也輸左喇
依家講開司準備捲款潛逃[/black]

最尾一回合拖左30話以上先肯開牌
呢套野拖個程度遠在足球小將之上

三條友著燈果度開始頂唔順

和也篇呢啲垃圾都有人吹奏

叫個孫燒比我啦
我地留翻係地府傾

噬謊者已經玩左3個大篇

佢先仲係個鋪牌，我屌

只係為左追而追埋佢

樓主如果鐘意睇鬥智既話睇噬謊者啦
無鬥智漫畫可以贏過噬謊者

條友真係幾撚好搵 揭一張牌可以畫幾篇 其實富奸可以學下佢

其實個福本同時連載緊幾多套？

之前睇左頭幾本 覺得好撚垃圾wo

條友未鬥已經講到明贏硬 只係睇點屈

唔睇落去係唔會明，佢都未入正題
同佢幾時有未鬥先贏
你睇只要睇到第10卷左右，就會了解咩係真鬥智

套野開頭幾好睇，之後變到打打打又導彈乜鬼野吹到好大，睇到無心機已經唔知睇緊咩

唸唔加注拖2話

你都係去睇返賭默啦
太高層次既野唔係好岩你睇，因為佢同其他同類漫畫唔同，所有野同劇情都係環環相扣，唔同賭默，單元式咁去

只係講賭局既設計佢已經超曬班
鐵塔數珠仔
Battle ship
矛盾
Air poker 直頭係鬥智漫既顛峰
依加既拋手巾

我有心機果陣會重睇既，唔使睇套漫畫都咁有優越感下嘛

套野根本就離撚哂地
初頭係大廈困獸鬥 根本就唔洗鬥 又係作者話幾勁就係幾勁果類

睇完頭三大傳已經放棄左
友人同我講佢睇左一日和也篇想殺人
我就冇再深究落去

唔入嚟都唔知和也篇分咗勝負
可以開始睇了

本身有追開，但和也篇搞到我勁唔想睇
拖得太耐，畫功又無進步，完全表達唔到心理變化

反而睇中間管理者 輕輕鬆鬆仲好

好多人都係想睇佢做鳩野 點比人昆 點輸法 點出奇招反勝

打麻雀果篇 係廁所衝出去捉老千
比人記唔哂 拎相機影低成副牌

而家鬥大細 變化少 你一拳我一拳 真係悶到喎

柒少陣啦 睇漫畫都可以射到一地精

岩呀，又好笑又鬥智 捉twitter內鬼

快d完埋akaki佢好過啦
明明差少少但拖下拖下都唔知拖左幾耐

Liar Game 好睇啲定噬謊者好睇啲

激動左少少 sorry
和平討論返， 比自己

Btw 離地就套套都離地架啦
但係噬謊好睇在佢相對貼地，例如，如果我有權有勢，點解要坐定定同你賭
又例如，如果我有強勁既武力個陣，就算輸左都可以唔認數架
講返和也篇 和也其實佢最大既優勢係本錢同籌碼，one poker前期佢多錢過開司個陣根本可以棄牌去消耗佢既up牌，但係佢冇咁做 作者根本刻意將和也變做弱智去襯托開司

最近有套叫狂賭之淵都幾好睇

垃圾

外傳好睇啲

呢套d解釋鳩到

呢樣我覺得解釋到，前期其實和也優勢太大，佢根本只係想拎開司黎玩，到開始被翻盤時，幻想的k已經搞到佢情緒唔正常，反而係連續加碼佢迫開司賭到尾2一個紅生命唔多合理，佢冇理由冇諗到開司會大返佢轉頭，果個情況死2個同死晒根本冇分別，佢再加注即係迫開司棄or賭生死，佢完全唔怕輸另計，但最新漢化進度明顯佢嚇到賴尿

都啱既 同和也既角色設計又唔係咩聰明人，佢一開始都係想玩尻人